真相大白

由6月9號開始，所以前線衝擊，警署放火都係呢班扮示威者既黑警做。